牛奶公司持美心一半股權，佢唔同美心集團割席，我地割

美心已經係全民共識，
要建立黃色經濟圈，首要建立戰積，一定要令佢倒閉。唔幫襯佢，令佢無生意，最後倒閉。
牛奶公司持美心一半股權，佢在美心公司有極大的影響，但仍然唔行駛影響力，繼續支持藍絲。
所以我地支持政府的宣傳口號，要與藍絲的暴力割席，都要同牛奶公司割席。

總結罷買日活動經驗，我們可以嘗試擴大戰線，但要運動有效，一定要集中戰火。
所以，要集中對付美心，我地要發掘和美心有關的企業都要受到罷買的懲罰。

牛奶工司一早出賣手足,71提供閉路錄音比黑驚,一早要罷

先紅

幫手推
唔明白，高登個個哈佛畢業，無可能唔明咩係持股
點解罷買美心，但唔罷買持股美心成50%的牛奶公司。

牛奶公司=怡和

怡和=水炮車代理

咁你罷食美心有成50%影響都怡和，
係咪唔應該罷食美心
所以，我地咪要佢同美心暴力割席，
佢割咪無事law

先打擊主要敵人
牛奶公司打擊面太大唔容易成功

唔去711 去ok ，
好難，
失敗主義，
不了

戰線愈闊就愈難成功係事實。
唔關你抱咩主義事

愈開愈闊係同開闊成本相對的
基本上，運動容易達成（無成本）
可以任意開闊。

p牌仔繼續帶風向叫人搞美心
幫紅資國企甩身

柒頭
有叫你唔搞紅資咩

成堆紅色資本提都唔提
先搞英資港資
俾個叻你

推

d人出文
要打一萬字先得

中資優先款待

屌你
你回覆時，一間紅色資本都無講，無提
你係鬼

太子女拎住0.幾%美心
你就叫人搞埋牛奶公司
又唔見你叫人搞太子女做老細既世界之窗？
美心一早割撚左成班人照入佢數
大把目標唔搞四圍開戰線

你打美心又打咗好多字咩
繼續搵怡和嚟做中資擋箭牌啦
醒目仔

屌 原係戇鳩P牌仔
難怪咁白痴啦

見你幫美心
世界之窗可以點搞？

要大力宣揚紅色資本

求教，點搞紅？
本人已全不用紅野